傳說對決

如果想玩，玩夜叉定莉莉兒比較好？

係連登開post 講傳說對決
樓主快d走 呢度我頂住先

用扑頭仔啦屌你老母

兩隻都垃圾

夜叉行邊線 莉莉安行中路法師
2隻完全唔同定位唔同玩法 點比較呀
睇你奧義有物先定魔先囉
睇你自己喜歡玩邊線定中路囉

開po講傳說有咩問題